有無人放過文係TBC

你地會放文係連登定tbc？

penana

呢個又有乜好？

多文就好架喇
同埋真係好支持作家用寫作去達成佢哋嘅諗法
例如：好用過Patroen嘅訂閱系統，又多社群活動
畀埋facebook你參考

謝謝推介

但恕我無知的問問
其實將創作放在這些平台
除了多個平台發表外，還有沒什麼好處？

好處你要問吓啲作者wo
多好睇嘅文就得架喇，對我嚟講

謝謝！